[LOL] 懶人谷RC群招人啦

暑假想打LOL無人陪???

做開邊緣人無人同你玩

入黎LOL懶人谷啦

群主同谷友(暫時得我 )都好友善架

快D入黎一齊玩啦

RC NO. 27664819

Lm

推到有人入

快D一齊玩啦

十連無難度

有無人玩而家

快D入黎一齊玩啦 我地有幾個人啦

玩李星JG雷鳩D谷友先

有無人入黎丫

點解咁多人入完黎就走左去

唔好怕醜一齊玩啦

搵人幫手推下PO啦

銅牌仔ok?

我雷你既話你唔好發我脾氣就OK

訓教先 聽日再一齊玩

起身一推

推

Push

PISH

有性趣，等等入

好耐無打LOL

好感動 有人推PO

食緊飯~ 新朋友快D入黎一齊玩啦

NG-1

岩岩打完第一次內戰

新朋友快D加入我地啦